美斯真係唔需要去英超証明自己

因為根本唔會踢得掂
英超最攞命係賽程密 前四緊湊 好多場波都要去
仲要踢法咁硬淨 係 佢有技術應該撚到頭半季
但一到聖誕快車唔現形就奇 佢體能又唔係特別好
平時西甲輕鬆又多假 算吧啦

快d去鏝搵哥狗沖六金球啦

唔過一頁

美斯 fans 出嚟發表下啦

足球上帝

溫室小花點種係野外

有名你叫
唔岩天氣點開花

英格蘭氣候唔適合溫室小花

係 仲有氣候 我真係驚佢去到風濕發作呀

小花留返係魯營啦
魯營最鍾意淋水 岩哂小花

But can he do it
On a cold rainy night in Stoke?